---
# title: "Anime  Subtitle Indonesia"
# Jangan Lupa Judul Nya, sama hapus # nya
# date: "2020-06-06T01:45:06+07:00"
# Jangan Lupa Tanggal & Jam Nya, sama hapus # nya
---
<!--  -->
## Judul

<!-- Judul Bahasa Jepang -->

## Judul Bahasa Inggris

<!-- Judul Bahasa Inggris -->

## Sinopsis

<!-- Sinopsis -->

## Genre

<!-- Genre. Contoh : Action, Adventure, Fantasy -->

## Sumber Fansub

<!-- Sumber. Contoh : ExTonan -->

# Unduh

## Episode 1

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 2

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 3

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 4

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 5

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 6

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 7

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 8

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 9

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 10

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 11

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## Episode 12

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

## BATCH

### nHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### qHD

Google Drive via AceFile

Mirroredto

### HD

Google Drive via AceFile

Mirroredto